美股認真討論區CCXVIII

開定...繼續討論...

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

美國商品期貨交易委員會(CFTC)為期貨交易的主管機關， COT Reports 是CFTC每周五發佈的一份報告， 這份報告統計交易者在當周周二收盤時的倉位分佈， 提交者是來自芝加哥、紐約、堪薩斯城和明尼安納波利斯的期貨或期權交易所。 CFTC每週公佈各交易所商品的交易人報告(Commitments of Traders)已經行之有年， 投資人除了可以從中瞭解美國期貨市場的概況之外， 也同樣可以依據CFTC所公佈的交易人報告內容加以整理， 作成對於走勢研判有助的淨部位走勢圖。

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

留定名

琴晚先入左call 唔係咁樣玩尻呀叔我嘛

信念

一日幾個post

等睇開市反升1000點 夾死淡友

升定跌

今晚升既話即走

咁睇唔開，道指升到黃金比率0.382就冇力，新增確診直上，壞數據變炒憧憬，我撈果埋都走左7成 而家變返淡友先

牛軍出晒黎嘛

今晚溶斷慶祝下先啦

英國中左 美國無事=千升
訓身GOGOGOGO
stonk only go up & YOLO

美利堅合眾國英聯邦州
Make America Great Again
大家都是美國人，不用分那麼細

呀婆入咗tqqq未？

中肺炎中到咁撚精神

原來個市識跌

20:30 準備轉綠燈

calling dis put assemble

跌到 SQQQ 21

個打杷list仲唔出黎

又要輸錢了

到

BA 174

dis真是真正的free money錯怪楠哥了
put dis真是free money

呀婆都識玩！

熊熊哈

等開市國家隊入場就加put

每日都召喚下looll巴

已清尋晚盤尾short果800股TQQQ無睇到首相奶左野

160都未到未叫跌

中過幾次倒升伏唔敢貪了
21.5就走sqqq，執少少算

tqqq大特價 陣間開市實升千

BA 174 free money to short

老西都入呀

呢幾日辛苦了

可唔可以升多幾日先
我仲未出糧黎加put呀

終於明白對沖基金食哂沽個浸點解平哂淡倉，仲公開close淡公司。

屌佢對沖股票，食完淡仲沽股票咪好傷， 沽深咗底位買返上黎，然後派貨，仲可從中換優質股 食兩邊

Ba大特價 大家快d買

tvix死魚咁

既然識趺 落返去最低位啦
扮升

唔買走寶 睇420

牛軍點可以咁冇自信

專業操作：上星期買貨同超遠價Short Call

今晚大奇蹟日

有賺就好
最緊要唔蝕
錯過左咪揾第次值搏既機會

BA 逢跌加貨
快!!! Free Money

跌啦

一陣國家隊入市

你地d ccl炸好未

佢公開咪引牛
又唔見佢一早公開佢開淡

今晚期權結算

put dis撚做乜鳩4%都未喎？？

今晚睇200
人人睇跌 就係買升既時候

再次確定你係insider
Fed 無限QE又贏，首相中招又贏

利害

同埋咁沽爆個市對佢地好大影響， 夾完再慢派正股,換馬，資產產轉移比散戶。

好勁呢招

加緊 咪周我搶 屌你

每跌5蚊加一注 分十注 free money

可以睇番台指外資期權個部署

底褲著係inside

估唔到ccl末日put未開市已到價

多謝暴巴指教

ba仲有冇可能去返140

superman 著係outside

推好快

佢低位回成30%
疫情期間斷哂收入
又唔似飛機咁有人救

跌返100 點算好

琴日allin左 唔好再跌啦

無限qe呢

啲錢印緊 未散出去

跌得果少少就瓜瓜嘈

到 sir

影印機jam紙

唔明個市有乜好驚,英國首相確診
換過個咪得
民主既好處

根據返港女之前低位上28000
應該仲有得升多幾日
唔回又點有得升

落地獄啦

係咪搞事， 開市前話中肺炎

gogogo

是頭婆得一個

Gogogo

今日啲po爆得好快

BA 175 硬到

牛牛驚條春咩 一開市就反cup 係我就入多幾手tqqq

珍

一穿就150見

又燈我地好友

跌停了

又劇本 開始轉燈

由於英國首相確診 市場即時反應未見驚慌
從而令市場氣氛憧憬英國政府會重視今次疫情而相對作出更大力度鬼即時紓困措施
預計今日股市尾段可從上52日高位

尋晚淆底，放剩幾手Zoom 就瞓
而家升幾蚊

PRICED IN

屌你屎忽又升返 唔好呀 快d跌

Bkyi尋日蝕住走今日就pre market升300%我真係屌你老母啊

跌咁少當淡友乞衣？

各方好友 定D黎 班傻淡趺幾日趺到懵懵地
一陣開市咪又係轉燈

炸炸林入番1000USD 做空對沖

溝貨，驚閪

咁樣轉燈真係唔玩了

得同大家講今晚一定升
唔係點收割堆27/3 spy put

今晚跌市佢應該會出現返警世

有冇雪櫃冰櫃股介紹？紐約唔夠位放屍所以需求大增 升

開始轉燈
好友全面進場

核爆都升

有遠見

今晚跌返少少 下星期繼續升

琴晚叫萬升燈唔撚到
今晚直接萬跌啦

大牛市

屌你老尾咁樣直棍上

唔係咁黑呀嘛

有美股冇窮人

棍升

BA 去返177 GOGOGO
千升

龍市又出現

淡友快d走呀 一開市就直上綠燈

又想呃我PUT 我唔會上當

MNUCHIN: TRUMP WILL DO EVERYTHING TO PROTECT WORKERS, BUSINESS

有冇咁多好友推期指呀

跌左600, 得番最多600可以跌
有無限QE加持，殺番上去梗係易過殺落去

咪又係派錢

走鬼喇

岩岩大部分指數股同時彈升 d algo真係cls

似唔似港股上個月死人都照升

想入DAL長揸

今日升既話就close左個securities account

國家隊無計

填定FORM
一定升GOGOGO 龍市

熊軍再一次被撚狗

龍市撚狗

l巴可唔可以穩定熊軍軍心
熔斷thx

買升好過買趺

美匯指數大爆升
突然間多左好多人買美金

集連登之力都冇用
對手太強大

inside out

仲升緊，每次開波前一粒鐘就黎料

妹咁多跌50點,比國家隊印錢機一棍就搞掂

D 油價直插....

買指數個幾隻龍頭等收錢

Ccl 升乜春

開左市就唔係印錢機話到事

想po正股燈下都唔得
仆街tsla跌突

本多終勝

好丫，等左好耐

又夾升

好直呀碌棍

油價趺利好千升

油金euro直插

美金又然

再貼落去應該變忘巴指定打招呼方式

期油又落到21 做咩q ...

油價直插但係個市冇反應

Ba

快D直插15蚊

印錢機出美金唔會影響美匯
應該係其他貨幣大貶值 或者係 大規模call margin

等咗好耐 買返d

oxy gogoho

債yield都大跌
大fund都預備緊大跌

正

又要做雞又要拎貞節牌坊
扮下野 講價姐

this is retarded

買左oxy既朋友

油價落到22蚊啦

星星星

搞乜 咁撚串?

摩根士丹利獲批控股摩根士丹利華鑫證券；
摩根士丹利今日宣布，經中國證監會核準，將獲得合資券商摩根士丹利華鑫證券有限責任公司的控股股權。有關交易完成後，摩根士丹利的持股比例將從49%升至51%

請問油價個指數代號係咩？

你識條鐵
緊係口講唔要

今日咁都唔趺 轉行做好友算了

已經走左

準備再入

in 廢老 i trust

唔洗靠FED 又升

wti

反cup左控制權

但油同金都跌即係點

尋晚好多跳哂船了

即係ba大撚把錢，又升

英國首相中左，全歐股跌
係咪市場price in左？

股=升

做乜撚野呀ba..

屌你係咪想個價插再自己買

忍手到 10蚊

IB收咗嘅股息邊到可以睇到?

咁串食自已喇

投行套現迎接2萬億QE
齊做好友

屌 我15 蚊個時去咗刷牙， 返到黎得14.2

基本啦 死一件 用小一個人既資源=升
唔中先趺啦 哂緊錢

用油黎做印銀紙既原材料 咪咩都搞掂囉
利申: 9up

13.8都走啦

屌照走啦

我係好友 準備大手入貨

走得靚

跌咁少當我地熊軍乞衣？

維尼少有找數

而家12

撈Ba, 等反cup 一千點

拎錢就拎錢啦 仲咁多嗲

係咪用左d QE錢去請領導玩

係咪佢就黎頂唔住

有冇巴絲打知
IBRK lite 香港有冇得用?

今晚又爆升

千跌啦

今日唔趺番7%講唔通了

牛軍都威咗幾晚，今晚比返淡友主場好唔好

ba tqqq icq

資金又抽離securities market 睇黎又要回返兩日

巴西總統賈爾·博索納羅表示，該國許多人，包括他本人，最近幾周都已經患過新冠病毒，沒有任何癥狀，且目前已經有免疫抗體

今晚大奇蹟日，太婆都識玩

唔得 夾到你們懷疑人生割肉先比返主場你地

Just a flu

price in 咗 ， 爆升

ccl小心佢突然學rcl借到錢，空軍即死

VIX升好慢 係咪又係垃圾莊控盤

全部跳哂船尋日

肯找數
一定有大原因

升定跌呢
仲有30分鐘開估

之前先話fake news 成個侵侵咁

RCL都free fall
CCL有莊睇係真既 跌幾多佢吸幾多

我走左1/3 炸

反cup 爆升

咁串比條生路行吓好喎

無走過

唔洗再討論喇、市場已經price in左
今晚直上3萬

落10蚊買返1/3

Molamola
我隻put升唔到100%

今晚25000

買ba 升波指

驚西咩 驚就買匯豐

好彩走左插多輪再入啲

美女渣架

今日好機都唔入貨，不如月供匯豐

油價未見底，佢減到10蚊桶你就仆街

好友assemble

熊軍逃生門開幾耐

撈佢老味

10蚊我買一吨

人棄我取買dis free money

跌就爽喇

吨你老母

開到星期一

Ba assemble line

請問係咪Cl maim？ 唔該哂

掃爆佢

重油 驚閪咩

賭場準備

係

正股驚閪 SH

跌到10蚊應該直接買油，唔好買油股

係噸丫

跌, 俾我入貨

tvix個post原來沉鳩左

又係一個提心吊膽嘅晚上

升咗4000 點，跌個幾百點，你班gear bear 出哂黎

等陣大奇蹟日夾到你破產就唔好喊

同我上呀 千升呀

same, 打算入咩

大市趺=zoom 升

SQQQ

知道會記住， 買兩噸

做得賭撚預咗

希望爽足一晚

未開 期都跌緊700幾，買左升果D 真係可以收定皮

今晚可以出返黎啦(如果啲人未沉咩)

太麻都識玩， tqqq ba 掃貨

反而跌我會唔開心
快d升啊
幫我戒賭

價值投資tvix

無限qe 家下調整比哂位你地入。

今晚你地就知錯

印鈔機全面入場

ba 172

納DEE好硬

入建築股

蟹住tsla
入少少諗住執幾廿蚊放溝低本身果幾股
依家又變價投

早晨咁多位 今日賭場點

Sqqq不如sdow不如tza

好友收曬皮啦 今日係淡友

OXY 10蚊先買

真，SDOW比SQQQ升多2%

正股驚閪

威一晚可以威足三晚

佢唔死

我地邊有得入

short道指不如short波音

-800

淡友全面進場

dis 100 鑽石能量底

Short ba不如short dis

調整係買入機會

識唔識野嫁

賭仔係時候入場交更

今晚就打穿佢

好友今日早D抖

今日就穿

吹到自己識神打

尋晚想搵黎copy link叫賭仔過主
點知搵唔到我都嚇左一跳

Ba 大特價呀

用瑞典個環保少女差唔多

我屌哂你地老母牙！！
個個都睇跌 比條路我行好喎

入左tvix

無事啦 跌返曬啦

淡友唔好GEL頭住 仲有20分鐘
今日係要千升呀

ching果然識玩

到時再加注佢夠薑就永世賣10蚊桶

oxy又個位數

燈大力D PLEASE

估唔到fib 0.382都穿唔到。

CALL幾多 走番幾多算啦

太特價，快入快入

仲以為會到0.4左右先跌返落去

熊軍抖完3日隻手
而家又要番埋位數錢

又見到巴打
建議唔好再POST嗰張印錢圖，閃到人好幸苦

Will be interviewed on Sean Hannity at 9:10 P.M. Fox News.
仆街又想救市 萬升了今次

9成都反手

熊熊哈
準備入賭場數錢

JUMP 曬啦仲TVIX

你班gay bear 好煩

升四千點調個幾百就講到世界末日。

係就好 咁就可以加put

即係幾點

出黎嚇下D人快D沽貨唔好玩算啦
留番D錢買野食

班淡友未見過大蛇痾尿
原諒佢地

玩tvix 係唔係等於玩命？

正股驚西咩

1000跌到呢加300幾。大時代咩仲跌

前幾日又潛哂水
今晚怕佢地又要潛水

下個月仲消失埋

一陣我侵出黎講野 情感支持下日落帝國首相
又準備幾何級上升

唔係聽朝？

瞓身買就係，有閒錢買一兩股玩下冇問題

波音唔要政府資助咩玩法

尋晚入左TVIX咪威威豬

琴晚又喊苦喊FUCK

顯示二頭肌

佢大把錢
依家特價 買得

琴晚張圖掉轉睇就搞掂

因為佢要受fed資助

都係我地好友理性 唔同政府搞對抗

唔洗你救 自己搞得掂

未見過大蹟日咁

無限QE 夾死你班gay bear

校長

今鋪一定要撈到oxy個底

,屌，痴撚線

自己個廠印銀紙大手買番BA

轉哂入tg group每個鐘一兩千個訊息

咪係又話要跌平淡倉比返d錢佢

宜家又出黎拎威

開市夾爆你地

tvix 睇返4點幾到而家
淨係premarket都可以賺10%

英國衛生部長都中撚埋
一個部長搭單跌多200點啦

牛市長過熊市，連太麻都識玩

173斬晒Ba.. 是否on9

大減價

10%咪算穩定

唔升講唔通了今次

price in 咗

有望換人 加強防疫措施 升

差唔多千跌

等佢回左先再入啦

AMD 我屌佢 升就火箭咁 趺就妹住趺
係唔係玩野

後悔尋日冇入sqqq 一陣要入 唔再想太多

幾錢入先

奶露臣巴打
道期下降軌道開啟

第一次玩美股損手爛腳

炒燶左三舊水

期油仲大插緊。。。

第一日見AMD係咁咩

好友淡友又要換一批人啦

夠食2幾隻豬柳強 好痛

邊有可能咁順利比佢上返200呀

開市時會開始反彈
大家好入定貨

Dis put 打杷list 呢

你哋平時用開咩網/app睇即市

加大槓桿！補返黎

訓身入

G持

google

yahoo財經

訓身買入，方能至富

保守買匯豐

All in tqqq

美女d好消息同壞消息係要隔日先反映到
好似減息 qe果日係跌 第二日先升
今次都一樣

唔明一個恐慌指數點解可以有咁多野講
買恐慌指數既人最恐慌?

無事
唔信政府

Webull

屌 firsttrade 個網同app 都入唔到

9up ja

仲有5分鐘比淡友走貨 淡友把握機會 一陣大戶食完早餐就千升嫁啦

今晚又多個富翁旦生，記得icc訂定位

900跌到落300你恐唔恐慌

最衰tvix冇option

熔斷

校長 預埋我

Vix期貨

有冇人試過尿才1點前入錢都當你係下一日？

直接vix option

唔怕all in

準備一開就抽升

點解TLRY逆市倒升

應該有獲利盤狂沽

賭仔要人安慰950入果d就唔知咩心態。

冇政府一樣可以

Shame巴打
今晚有咩部署

屌 比我走呀

而家草緊力 一開市即刻大大力反彈

VXX

太麻都識玩

千祈唔好咁諗，根本無pattern可言

又係期貨低開, 開市扯到仆街既劇本, 我D put 點算好

15分鐘後試試

唔該哂樓上咁多位巴打

我都諗緊長揸，啱啱食咗個波幅

唔隊草係屋企有咩好做

入面好多囡囡

真係上緊了

爆升2000點

琴晚186 靚斬

國家隊黎了

求天父做10分鐘好人

開市

大重建扯經濟

千升開始

熊紅哈

跌唔落....

升-1000

垃圾firstrade

淡友現身

好耐未見過成版紅色

DIS再次破百

好友早D訓啦

照例頭九個字唔trade

呀婆發咗達未

ba墜機

ba最後上車機會

熔斷吧我沒有辦法為你開滿煙花

夜更已接更

穿左

ba跌到咁dji仲頂到

FED 你部影印機壞左呀

美匯升緊

逢低入貨,驚閪

又黎

DIS PUT list 呢 .......

好耐無見綠燈

縮撚左成個星期

呢隻咩事，一開就上到$2 @@

DIS 105加PUT直是FREE MONEY

Put綠燈

空倉食下花生先

最新PUT DIS 確診人數: 29人
円円円 16k USD 得返一半 5月中 @80 20張
P牌癲狗 7月@65
奶露臣街
月供股票討論區
空中女皇
增肥絲大隻 4月中@80
A巴 6月@45 270張 , 9月@50 100張
校長
損手爛腳
福爾摩達 4月尾@55
天使高美斯 有15張
波希米亞狂想曲
十方 4月中@75
鳥龍Tee 6月19 @65
單身都儲唔到錢 6月19 @70
這世界太可笑
fojames 5月15@70 7月17@80
苦力架5月中 @80
醫你$300 6月@60 十張
小熊肥梨
再課命做愛5月$55 6月$50 各2張
生炒骨123 5.15@75 6.19@75
唔好放棄
鄰居隻貓 5@$50 6月19
栗悟飯和龜派氣功 put @ 90
帽王之王(至穢恥)
醉愛辛地
filament
吓乜你得一粒

邊有跌 係度磨 係就落160啦

Zoom 反向etf

頭半個鐘震下倉就爆升啦
估計今日升五百

平哂倉了，用13k小賺4k

仲有四千點要跌返

跌既？無price in咩

ba價值投資 唔買就笨

oxy肯跌未?

好似縮緊

賺緊幾多%

買樓靠佢BA

千升

繼續跌

繼續坐6月put，未驚過

未賺
回穩中

屌，有無人用唔到 etoro

走呀

AMD 仲可以升番上去 好野

震走傻散了
今晚收22k

買左咩

大麻又黎料喇

tvix特價

最好班好友全家中曬肺炎 然後個市日日升開開心心

TLRY 停埋

支持 連登仔叫買 一定買 最少200

痴撚線

隻DIS 唔比D力

Spy 17 Apr 220 put

你係咪傻撚左？

on9 一開市死ser

me too,shxt

今天劇本係大戶死守2550
但係感染鏈已經入到權貴階層應該愈黎愈多大人物出事
廢老都話戴口罩，鬼佬係無套咁玩幾個月
到底無限印錢能否解決支那肺炎呢

On9

怕左D大戶
開波5分鐘平哂倉算

Dis

照食

最好banker中晒

又可以等80

食完再入？

早知put佢

冇千趺都叫趺咪玩我啦

炒呀大麻醫武肺

boomer remover activated

今晚賭場ASTC

永遠唔會令人失望

tqqq全面進場

唔講以為好返曬 復工復課

早幾日唔敢入

入左sqqq

間野都幾垃圾，前日突然停qqq, sqqq, tqqq，今日就死ser

Ccl 收錢，cover 尋日嗰啲

今晚賭場咁

無錯
入返個bull spread先

邊間公司老板中肺炎會最影響股價
一定係tesla

ba簡直是free money

你今晚訓下先啦

你班gay bear 等被夾死啦

見到個DIS PUT LIST你都仲唔入定

特價時段，再買升

今日穿90喇垃圾DIS

話緊你把閪口丫屌你老母

Secure 左45m contract

Ba大特價

9.15 已經死緊

同我跌啊

tlry

boomer remover 準備收割老人退休金

ASTC有空票啦

好在開市前斬晒BA

屌，轉 platform 算

咁都叫趺?
咪玩睇小我地啖友

無人去主題公園
無人睇戲 咩花木撚邊有人睇
串流平台仲好笑 睇都未有得睇 一直燒錢既野
賣版權出玩具又唔賺得多 特別係無人消費

一隻垃圾廢股 仲有燈神小楠加持
唔跌到落地核我唔姓增

Our turn

熊軍有望啦

尋日個80張DB LP 4月

大特價，快啲溝貨

油價+肺炎+泡沫
美股準備再穿多次18000

屌你ZOOM夾到我好撚痛

買早左隻put, 尋日加左落D跌得無咁多既野度

amd咁硬點入啊

Icic~心大心細中

DIS

OXY 連兩日前個價都未到
叫趺?

仲未回到本

BA想墜落咁款

等緊+1

我琴日$7高追買得少少

主題樂園 收皮啦

依家係qq 手遊既年代

有邊個細佬仔唔會課金打機

自己睇下啦......

BA琴晚180追果堆溝貨未

啲牛去晒邊

大麻可訓身？日日爆上

老高都出嚟鳩up
好明顯熊2到

熊軍手足到齊未？

其實大家PUT DIS都係價值投資, 因為DIS根本唔值得升

無事既 會升既

幾點會到7%

89蚊put既dis 溝得太多
依加已經差唔多回本

冇走過呀

升跌佢都賺錢嘅

佢都唔算9 up架啦

佢disney+好硬淨
搶埋netflix

Tesla 未來升唔升得返5百幾

真
仲邊有細路睇米奇老鼠
收皮喇

呢條友高手黎IQ超高

仲有佢係寫金融program trade 賣比人

肺炎仲日日叫千升千升，咪仲仆街
你把口都唔好得去邊啦垃撚圾
講緊你啊好友

千跌

尋日吹奏BA個堆去曬邊

BA大特價

笑死BA插得勁快

MAVEL大把人睇

uso

軍工股 起碼值200

插水中

但收益今季唔會反映到, 起碼下季條數先無咁肉酸

警告你班熊軍咪撚再燈
全撚部都price in哂已經冇野阻到大爆升

ahpi 落返去啦

但佢講d神秘野吹到好大
但都知佢來頭唔簡單
工餘拍下youtube收入仲多過正職

有無人咒撚過你中撚左肺炎死丫 屌你老母
你係咪傻撚左呀？

120就入

千跌已經唔足夠,起碼跌番1300先

發達啦，校長成名作

Ba 172買而家應唔應該走 定等再升

唔洗擔心 隻野實跌

千升千跌都嚟

我都係死忠
但兩大巨頭唔再拍 但MARVEL 對上一套係GG俠 下一套起碼要等下半年先出 收皮吧喇

Sqqq 均價22.6

9蚊先叫趺啦好冇

咁跌法唔會又熔斷掛

校長fatfat

好友接貨啦喂

Sir this way sir

24.1

一齊加油

zm又作反

淡友呢 ？

已經無人做淡

如果佢肯做老千，一定比美國個女人仲勁

難得佢正氣

marvel 迷+1
但拍左又上唔到, 拍緊又拍唔到落去
唔put佢對唔住自己

值200
不過唔係瘟疫時間

我20.9，打算21.5就散水，會唔會無大志？

就快150了

所以無人睇Q1同Q2既數
Q3同Q4報復式上升

佢好似炒左十幾年股，有自己寫TA賣。

爽呀
睇多陣睇下入唔入DJX bear spread

oxy 印銀紙大法

走左，等低入過

成名其次，最緊要賺大錢

夜d咪又升番

ba變左做新的spce

-1000典啦

尋日SP左125，到時我幫巴打接貨

我垃圾好少量炸無錢
手足上

人生見證多次熔斷

想跟你繼續買option

支國收割哂了

你班友推得好快
追post追得好辛苦

大戶未食早餐姐 食完就上返2000啦
淡友咁快衝晒出黎

22.5唔知得唔得呢

微軟收購Affirmed公司，或考慮進入電信業務市場

佢唔係工程師咩

喂D牛撚呢
潛撚哂水?

跌1200左右啦

一開波跌1000點

跌穿100考慮下

22.3

All in BA

重油 驚閪咩

Zoom...jm9
真係反向

Dis啲遠put 咁撚硬嘅

股神

要溶未

無限QE呢

追左一張無限qe都夾唔走肺炎

IT狗黎

重油

跌到唔識點入 睇定啲先

斷完又係時間入貨

轉頭千升啦
比D 信諗

Same bro

AMD真係癡線

TVIX

落多少少我諗住放 唔撚再玩佢

買AMD 叫投資唔係投機
咁撚穩陣既股就咪放啦

果然前幾日反彈又係呃傻散入貨

一浪高過一浪

說好的最緊要有信念呢

真

淡友跌小小就GEL

跌少少已經有賺平倉唔洗坐貨了

我put佢

趺個小小就牙刷刷
我地好友會戰勝返來

今日唔玩lu 前兩日執少少離場食花生
今日就千跌

係大戶放貨比傻散接火棒咋

一早叫咪撚PUT AMD

校長出黎
呢期你威啦
係咁加put
你叫小楠點free money

點解vix 8%， tvix 得11%

斷完入put呀要

成個WEEKEND 24/7 瘋狂印銀紙
驚閪咩
比你威多幾日

仲有傻閪淡友咒鳩人中肺炎

Priced in

屌又回返

今晚又要溶斷了

重以為真係咁撚勁
周圍爆到封曬城
重可以一直牛市

大棍彈緊上去 淡友小心

收收埋埋d 袋底call

個股又開車

個個係傻友, 唔係淡友

AMD硬過撚我屌

好彩DIS無令我失望

終於等到又跌 但炒唔起

Put 爆迪迪尼

AMD無乜信念 點搞

人生第一次見咁短既bull trap
後市一定好撚得人驚

重call

amd月供

好彩無放9蚊買個堆貨

amd跟nvda硬到on9

又話牛市既？隻牛去撚咗邊

咒鳩你班歌舞昇平嘅離地撚炸 有人屋企人中肺炎仲要見到你班仆街千升千升

無，一路坐左兩日sdow, 琴晚淆青唔敢再加
不過會過夜，有兩日比佢爆發

好彩琴日走左$50 TQQQ
有巴打仲話 今晚$55
好彩我唔大貪

PUT過其他

不嬲大家都叫緊啲put千升

想入amd

怕乜姐升又係坐跌又係坐
佢彈三日都唔平唔通幾分鐘就平咩

宜家個市大起大落 真係唔夠膽入市

幾錢入呀 硬到ok

完全唔知點買

趺到兩日前個位啖友再出來GEL 啦

尋日仲諗住加持蘋果
以為無限QE可以令到個股維持返穩定升幅
好在睇定先…

冇方向，訓教

分主入正股冇我輸

haha

其實唔係跌好多啫

好波
尋晚訓著咗
比著我睇到尾市咁彈上去實走

比啲耐性等3字頭先

放左SQQQ
補返琴日既血

係都要搞AMD, 講左咁多次升跌佢都好硬淨

止蝕離場算 留多D本錢加落DIS

得架啦 你收皮啦
睇黎你都係無咩反省能力
買得股票都過18歲有D咩講得有D咩唔應該講 你自己都會好清楚

DIS 107 Short左幾野

btw, amd上次給dividend是1995時給

乜撚野，係咪有病

轉頭大戶一齊買BA 就變綠燈

AMD比女黑客偷左技術
依家唔敢入住

睇緊

死救爛救 好癲

ahpi啦仲apt

我鳩叫的.............

d好友諗住升番1萬點?

南哥個位free money黎

等緊oxy落到近十蚊

開左少少4月尾LP

BA 上車最後機會
一陣就轉返綠

下星期睇位SP OXY 再跌就直入.......

隻隻都趺幾%係AMD唔趺 我屌

琴日買sqqq仲比人笑好睇19 20蚊大手入咗，買連登仔對家就岩

前兩日10蚊又唔買
係要等
分主買一早唔怕啦

遠價put,硬過黑警條命啊

班鬼佬係咪開始帶口罩

今日走都仲有好多水位

我自己set $50
但條件觸發成交唔到 後尾今朝九點幾又成交番

要等幾耐

而家向下炒, 根本睇唔到有咩原因買正股
qe 搞得掂
唔使有股災啦
唔通真係當偉哥係武漢肺炎解藥咩
比你high下一陣咋

我淨係知你地一定同香港高官一樣隔離得好好

入住tsm先

tvix唔係好升

賺35%走一走
Dis put 永遠支持

震天動地條傻閪

又唔見你尋日同我買對家

等到去3 你又等2
不如分主買啦

跌1000都無
唔算跌

將軍

下星期到啦

你買咩呀

OXY 兩日前最低10.22

仲會見到咩

都係個句呢排都係細注玩
賺左唔夠蝕

Asml

早兩旯209叫入
不過講兩講淆左211走左
尋晚已經好揼春
今晚

今日比啖友最後機會走

日日都係買大細
日日呢到都有得笑

買DB LP 平OXY AAL

唔係

認真問食完咁肯定入得番咩

跌得3.5%咋
淡友都唔好咁囂

根本買唔撚到 有都捐畀醫院先

昨晚夜期升一百點沽期，夾左幾百點. 啱啱跌返食左接近200 點

不嬲硬過閪

羅富柴家族玩法

我就睇下星期調夠位大注入OXY

一到十蚊同我有幾多掃幾多

9蚊買 抵你發

油價狂跌，點解

唔使番工都有3萬2千蚊留係屋企食大麻
唔反trumpturmp了

個市咁chok實有位

千跌妖股就會升 千升邊隻妖股升先係狙擊目標

我唔玩遠價的

密密食

大戶震清倉價...............................

夜D先

學到嘢LC

CAT

1000點都唔夠
啖友變做好友最後機會

隻大麻股咩事

tvix 8xx坐艇嘛

雖然我都坐緊8xx tsla

大戶賺夠了，比啲人賺
平時我揸車都係自己買原油期貨番黎提煉

20.6 SQQQ走唔走

11個位唔錯 但我玩緊ahpi 俾佢夾緊

10蚊掃一注先

我真係好想好友將心比己 日日有人中肺炎死仲為左賺錢升升升 成隻怪物咁 唯一佩服揸cash友

LC 等move 先買......

用新開Firstrade開市果陣買左隻ba lp
呢家想放佢話我交易超過當日交易限額 唔比我放
呢家點算好

校長係咪短期都睇好

30%先夠發圍
DIS可以比到300%你

hold cash!

唔叫狂跌落 去番佢要去既位姐

Same 念力

174入左BA早知琴日184左右走啦

睇來要機落20油

有早知 冇乞衣

侵派錢比小市民揮霍
唔食大麻就笨了
侵侵萬歲

想知有冇人高位入左oxy

而家都唔知點好

早知六合彩第6個波跌落黎之前買啦

金融巴最近有冇留意cash flow

呢排個個壓力大。又要困係屋企
有咩可以做？

巴打幾錢入

我剩係set好價訓教 今日執1000美金

兩日前10個幾叫入
係要開車13 14 15 個時先買

唔緊要，有巴老陪你

失業困係屋企好易抑鬱，有利大麻銷量

唔緊要, 低位溝番, 再彈就好走

sqqq上唔上得番23

抵死啦 屌我老母要還架

我今日玩新野

啱啱12.2小小地入左 250股

有冇人入sdow

12個幾唔高啦

半導體硬過我條命

今日難d

邊隻係大麻股

彈左咁多仲入

大麻股升得幾勁
不過冇買

似想倒升....

國家隊又黎?

走

咁都炒到上10蚊好野

SQQQ又跌穿21

12個幾鬼高咩

屌你老母

etoro 又買唔到，又賣唔到，想點撚樣

玩咩

熊二開始左？

重put手足要小心,債重升緊,未有平倉壓力
可能未到時候強勢下跌

溝一溝都11蚊啦

你真係好撚on9 縮撚返入你老母個閪度啦
而家個個為左個病不斷戰鬥你就坐係屋企係度咒鳩人成家中肺炎

念力 x 2

得返700點啖友最後機會做好友了

我12高J左但均價都係$10

轉會ib保平安

20.9琴晚入....21.2走左
驚驚 賺得雞碎

21.3放曬琴日就平均20入1000股

尋日賺左oxy 一蚊差價左右就走左

DJX睇圖買bull/bear spread

買賣有無手續費

放多幾個字睇下穿唔穿2500

14蚊個時去左食早餐

15果d先叫高追

我等緊佢上27、28............

睇幾多

不斷戰鬥姐係喺度叫升升升個班

我有少少長tb etf
見佢升

玩緊ASTC 5.4空 睇下佢夾唔夾到

等緊跌返落10

早兩日, 我平均22入, 望27 (不過今日難D)

今日掃返d tsla ba oxy nflx aapl

其實點解咁少過夜

無option account
不過祝校長贏多d

我都想 會唔會破底

唔會再有

呢度真係唔岩你

多謝

not the mainpoint
mainpoint係提款機指數跌好少

係囉, 我以為佢起碼升2、3蚊

認真討論做乜邊鬧交post

落返去啦
咪曬錢托啦

10蚊我去掃10000股先

TOO LATE
琴日45入少少, 49.5放左, 算有幾餐飯著落

何解呢?

中肺炎會死都係事實
唔賺佢都會死

有無手足可以救救我

200股左手交右手一轉3蚊內，期權一張一轉都係3蚊內

個市去得太快，D數字其實唔夠多好難度
但係其實D 債息差係拉闊緊 只係好慢

唔撚知個傻閪做乜柒 買股票就咒鳩人全家中肺炎

中PDT?
Call Firstrade 話你唔知咩嚟
佢會幫你解

點解倒升？

之前跌市太誇張姐

打去hotline問下可能仲快

日更係咁
估唔到夜更都係

個個脾氣暴躁睇黎大熊不遠

大戶

坐貨不如炒波幅仲好...

etoro死lu 開市入唔到，交易唔到
但係有冇其他選擇 免佣

而家係咪唔好入tlry了

本少用支牛啦 預左俾人吊 長大再轉ib ca
唔會hold cash
最多都係落唔到單一樣死 但轉身快

第二晚會重新起過標....

8?

即刻周圍挑人機先咁

<$25,000 ?

呢D位彈左上PUT，又有人搶貨
大上大落又冇方向 嘈交即係代表
大家都落緊注買邊

該斬就斬不要死坐

無咁多錢
跟1000股ok

支牛使用中
操作快過火箭
本細建議使用

即係點
新手求教

一齊做淡

走曬sqqq先跌..

相信個個都等緊OXY跌返去 10

向翻中低遠高？

8入金太耐，我etoro瞬間入金

算啦 我諗佢都係賭到傻左鳩噏姐
一齊祝柒婆全家生cancer 傾番個市

今晚主力就係睇呢隻股
其他唔識買

再入

跟資金流.......... 食一轉

食返幾轉到牛一就可以玩到好大了

oxy可以跌落9
早排都係10-11磨一陣就穿

OXY 阿婆都識玩....10蚊入，13蚊放...again and again

分注狂數貨

個位幾好派左一次貨
仲有空池，但我玩緊ahpi唔join

琴晚做完啦
今日收割

第2次用呢個ac買都計? 唔係要5日4次架咩

以前佢係咩聖人，點知叫人一齊造淡

個傻閪肯定未經歷過03年個慘況就係度亂柒鳩咁咒鳩人

淡友將心比已, 已經有人死, 仲要係呢D時間賺D健康既人錢

開市跌千即走左2張spy put, 留兩張過weekend

有錢

屌你呀
快啲屌翻我ok

美股早段彈 尾段通常跌返
中段彈 普通全日係v型 全日計係升

3個月仲係負利率

AMD 終於賣多個買 可以插水式下趺未

No homo

我就簡單d睇IB姐。

not today

買就等下星期

資金大轉移，真係一日就完咩

早幾日收市大插唔走PUT後悔了
下星期到期 驚驚

起碼十蚊先買

AMD堅難玩

真係可以每日開post投票等開市
咁大家都有方向
買連登仔對家就贏

得番cvx係手 跌緊

我SET左3蚊果日 3點起身仲係45定46 點知收市44.幾冇走到
真係激撚死

股票呢樣野真係神奇
買就跌放就升

premarket郁左十幾%

係呀 但一般唔係要5日多過4次先PDT?

又黎妹市
Call put雙殺

點解咁鍾意攪AMD

AMD FANS

但我開左呢個ac以來第2次trade已經唔比我再賣

TCOM好撚假

過夜倉唔止蝕

Bull spread我仲睇緊教學

留係屋企唔好出街就係最大貢獻，睇股市得罪你？
你咪又係碌緊連登鳩up傻閪

條友on9
唔洗理 弱智學生

我已經睇明左

下星期將淡倉減1/3

我都後悔冇入近價了

今晚玩特別啲

入咗

slv long straddle 15/5 $13

vix long call butterfly 35/55/75

target 20% profit

每日都蝕 del app

睇DIS巴打諗住幾錢入

輸撚到on99就咒鳩人 就算畀佢贏到錢都輸曬品

今晚就唔撚訓MON撚住個AMD睇佢趺唔趺

115!

Dis 未放啦 對佢有絕對信心

早晨

小注密食當三番啊校長

其實dis係幾好
幾有潛力
佢跌到30$左右我會買

你地put幾錢？

早D訓算

掂

60

我都會
尤其個市咁chok

HAPPY FRIDAY

今晚 OXY穿唔穿到 11

3次ONLY

在融資賬戶中進行當日沖銷交易 – 典型當日沖銷交易者

當投資者在5個交易日內，在融資賬戶內進行超過3次的當日沖銷交易，則賬戶將被列為典型當日沖銷交易者。一旦成為典型當日沖銷交易者，該賬戶就必須要維持賬戶中有$25,000以上資產，才得以進行當日沖銷交易。若賬戶資產低於$25,000，則不能進行當日沖銷交易。

ZM 新一代妖股

DIS 升返，冇事啦

空倉過六日

BA 160 鑽石底

佢真係狂跌，到時夠膽追put都有得賺到時唔夠膽入，睇大家賺錢都開心

唔到target 平左琴日開果d執小小

其實disney家下仲值唔值成千七億

Hyg put

出力同我跌

佢電視業務都夠做啦

Dis $45 坐到天荒地老

LP AMD 40$是否已經無機

見識過尋晚嘅國家隊幾秒升咗200點
決定唔再炒，正正經經買正股，跌就慢慢溝算

本身縮iv個時入左6月put 依家正緊數唔敢郁驚入唔番

長期向下走既

巴打你呢d死人冧樓檟黎架喎。

等西岸隊開工你地就知死

想上又無力上
跌又唔俾佢跌
做乜撚

冇追post, 咩事

有排等

妹市

我回來了

淡友大戰印鈔機
好快淡友會頂唔住

死人冧樓價應該搏佢大跌一兩日扯開iv即刻放

ASTC 下去

其實正股都可以炒

一隻老鼠就夠啦
你有冇老鼠先

uso咩事，跌10%

shit, 買左APT點知跌

$30入, free money

5蚊個位幾好

國際油價跌幅擴大 沙特阿拉伯稱未與俄羅斯討論聯合減產

幾日都無空票 今日有票知咩事

用緊支麻牛牛，可能acc唔夠錢玩唔到。
校長今晚贏到開巷

反而你越講我就越放心

早幾日7蚊插到2蚊

溝貨啦，驚閪，人地history high 41